Le but de cet exercice est de dessiner un trapèze $ABCD$,
rectangle en $A$ et $D$  tel que :
\[AB=3~\mbox{cm}\qquad;\qquad BC=7,4~\mbox{cm}\qquad;\qquad
CD=5,4~\mbox{cm}\]
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Fais d'abord un dessin à main levée au brouillon, pour calculer
$AD$.
\item Fais une figure en dimensions exactes sur ta copie.
\end{enumerate}
\item Calcule le périmètre et l'aire de ce trapèze $ABCD$.
\end{myenumerate}